# Cyber RT

Cyber RT -- фреймворк, служащий для организации модульной архитектуры проекта, передачи данных между модулями и инструменты для отладки. По целям аналогичен Robot Operating System.

## Планировщик задач

Различным модулям можно задавать приоритеты, управлять ядрами, на которых они исполняются.

[Основная страница с документацией на планировщик](scheduler.md)
